{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 백리섬섬펜션"
    },
    "text": "山と海と八栄大橋の風景が広がる積金島ペンションです。 入室は15:00から、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場は炭とグリルを利用して使用でき、4人基準で30,000ウォンに1人追加する場合10,000ウォンです。 バーベキュー場は自律的に利用でき、雨天時や冬季にも利用できます。 幼児は0歳から24ヶ月まで5000ウォンで計算され、25ヶ月以上の子供と大人は10,000ウォンです。 一部屋あたり1匹まで入室可能であり、ご利用は無料です。 駐車場は無料で利用でき、カード決済機、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。 カフェやコンビニエンスストアも利用でき、利用時間はそれぞれ10:00から20:00までです。 コンビニでは簡単な生活必需品、スナック、ラーメン、飲み物などを販売しています。 すべての使用料は現地でお支払いいただく必要があります。 繰り返しますが、入室は15:00から、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、4人を基準に30,000ウォンで、1人追加する場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は自由に利用することができます。炭とグリルが用意されており、雨天時や冬季にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は0歳から24ヶ月までで、料金は5000ウォンです。25ヶ月以上の子供と大人の料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料金について教えてください。",
            "answer": "ペットは1匹まで入室することができます。入室料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェやコンビニエンスストアは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェやコンビニエンスストアは、それぞれ10:00から20:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェやコンビニエンスストアでは何を販売していますか？",
            "answer": "カフェやコンビニエンスストアでは、簡単な生活必需品、スナック、ラーメン、飲み物などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "支払いは現地で行いますか？",
            "answer": "すべての使用料は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時から何時までが入室可能ですか？",
            "answer": "入室は15:00から、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 444
    }
}